［世界大戰］到底打風應該開窗定閂窗？

開

直接拆左個窗佢

開， 咩有人閂窗㗎咩?

上網睇啲意見都55波

與其比風吹爛
我寧願自己打爛哂屋企所有窗先
我唔想瞓瞓下比爆玻璃嚇醒

我張床就喺窗格離
好撚驚

細個坐熱狗巴士打風係應該開窗, 唔如唔係架巴士會反

重點係平衡室內外氣壓
所以開窗最好，只要扇窗頂得住唔跌落街